今次個兩隻00後真係笑死！

話說小妹都放左段長假去散心

上個星期返到公司啲同事都好warm wellcum小妹

點知留意有兩個傻下傻下既00後做煙腸

咁當然即刻行去佢地背面嚇下佢地la

點知聽到兩條00後係度睇睇緊扮工版連登，重開個excel打低啲headline

咁公司就規定唔可以係工作時間做私人野

小妹咪即就刻一野拍佢地個頭再叫佢地入房

然後大聲咁鬧個兩個傻仔，屈佢地交個account 出黎話check下有無洩漏公司機密點知兩個傻仔又配合

而家見到個傻仔mark曬成人台啲post，我一陣就cap曬send比all staf，睇佢地重點問post

你班00後等做我分身

老吉 請開命啦

今次呢篇唔係好得，質素冇以前咁好。

90後已經過時

終於出00後

吉魯係咪giroud

辣殺

又多兩個account吹奏达哥

由高登到連登，樓主一路走來始終如一，都係針對煙腸

佢應該做煙腸時受盡淩辱

終於由90後變左00後啦？

豬Sir 一Grad就HR MT啦邊使做煙腸咁低賤